[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（115)

留咗名先

其實有冇人覺得562有好大陣bingbing味

LM

？

99

...

999

機緣

張孝全已秘婚生子

屌我見到

世界末日啊！！！
好想渣佢對波

晴天霹靂喎屌

hahha

我老公（硬硬）

仲唔多謝馬屎坑 要懂感恩啊

why me 70......

硬啦當然 我男神

明啦

who迷戀you

葡萄牙?

你地話自己毒撚...根本毒撚就唔會開口

]

Alpha好正

好大隻
老公

Alpha老公
有冇人想睇我為我老公整嘅小作品

我即刻po自己淫照上嚟

我好多衫 要買多一個衣櫃

？？？

你搵到我未呀

你隻手指唔係龔燁執咗咩

可以 會搵到

連燈神探

我都係毒撚認毒

熱到我gapgap聲

一日幾十張。。。

我轉去twitter玩好無

邊有波

gchi

咁哩到囉

大波波

都係makeup狗啲衫好睇啲

師兄好正

係

肥婆紫

Pm

有冇人覺得2019倚天個張無忌個樣好假

有個我覺得好正嘅名媛樣pm我仲要for ltr

有肉地名媛樣for ltr

。。。

Cd rom正一食屎狗
食屎狗
我知你哋有mon po
食屎狗
Cdrom死全家生性病

爸爸

啱呀

我畀緊說話佢聽過

喎

我知

唔識嘢

哩種先正呀操你媽

cd-rom 食屎狗

食屎狗
你全家死哂就係因為你mon po

已經夠玩

你邊個都覺得係0㗎啦

正到仆街
爸爸！！！！！！

我留tg
有幾個cd rom pm我

有啲都叫有留過下cm 有啲....

may I PM you?

No

好

因為你潛意識係一
信我 再過多幾年你會做1仔

叫爸爸 操死兒子！！

有
本po新男神

我知邊個

係的

唔正咩

你正啲
可摸耳po你

po la

唔敢hi你

Ok

你鍾意young?

死gay佬

都係唔好了
我要獨食你 咪俾人睇蝕晒

結婚la

算啦
反正全世界都知我邊到返工

臭雞

Pm me?

[member]member]

垃圾仔

咁先有爸爸嚟幫襯

叫爸爸
爸爸去哂隔離嗰間

都係嗰句 你難啲

ok

個post幾耐冇出現過真嘅kol了

笑

伸個頭過去

啲人好鍾意走過嚟問隔離brand 啲嘢

呢樣老是常出現

很牛b

想食

一邊吃辣條一邊上連登 真是他媽的牛b死了

想瘋狂性騷擾你

正啊

牛死了 牛bbbb死了

拖鞋＋ 襪。。。。。。。。。。。。。。。

捉棋

今天吃了個卡非德卡洛真的不咋的
咱有空就來溜一個吧
吃個好的

好狗呀你。。。

做咩係咁回應哩位巴打呀

hkfa

呢度係香港呀你當呢個大陸呀

我都有件花花波衫

?
吓

唔好討論呢個話題了

好似有人挑戰我

反擊啦

我都係不如我哋一齊

G持

hi

新人啱啱加入有咩要注意

放tg 上黎俾人add

放tg畀我

屌你老母臭貓

圖片分享區

新人hi

腳膠？

hi

千祈咪po tg

放低tg

學我咁就ok

李白杜甫孟浩然

喂
咪講出黎啦

寫出無數名句人人皆知

圍爐

ccccccccc
張圖都爆埋

喂 有17個人mon po

典解我睇唔到既？

嗰17個人 畀我發現咗

Del咗了
5秒內17個人睇咗

[url][/url]

邊到呀唔叫我嘅

cls...咁多人mon....

而家無咗佢哋無入條link

喺你後面

係仙草凍鮮奶

有十一個

真係好多cdrom
大家以後講嘢自重
我己做烈士

增肥水